我想識女仔呀

但圈子冇女
興趣班嘅女又好少同佢哋傾
有乜方法呀

唔好講叫雞，我唔係要扑嘢呀

自貼包你識到

想都冇用架 麻煩屙督尿先照下自己咩樣 冇為行出嚟赫走曬啲女仔

點解要咁口賤？

無計啦 冇人肯做醜人講個事實出嚟 為有我做下好心做醜人

正論

衰過連豬

叫春時間又到啦